https://web.archive.org/web/20020621141004/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=302

### [6040] おっさん（岐阜県：めったにない日曜休み）	2002.03.10 SUN 20:22:04　
	
毎度、めったにない日曜休みですが（２／２１～３／２０までは土曜休みだったり土日休みが多い）風邪引いちゃいました。ということで今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！
遅らせながらレスっす。
いも様（６００３）、おっは～っす！！嬉しいだなんて・・・めっちゃ恥かしいっす。私のカキコでそんな風に思ってくれるなんてありがたや～ありがたや～なおっさんであります。
ひろ様（６０３６）、おっつ～っす。漫画に年齢制限無し！！確かにそうっすね。確かにそうでなきゃ漫画がなかったら意味ないですよ。いろんな人たちがいろんな漫画を読む。それを忘れてる人もいないとは言いきれないな。北条先生の漫画は私から見る限りでも（私の言いぐされだと思ってください）成長してると思いますよ。それに対して私たちも何かのヒントで成長することも出来るんじゃないですかね。すんません、変なこと書いてしまいました。
Ｋ.Ｈ営業部長殿（６０２４）、毎度！！確かにな、そこまでして香港に持ってく人いるのかなって思ってしまいました。４巻以降どういう注意書きになりそうか楽しみです。
鼻が詰まってきたんで今日はこの辺で・・・ズズズ？？？？？

### [6039] kinshi	2002.03.10 SUN 16:23:54　
	
こんにちは、

＞６０２７chikka様
今日、朝の番組で、（テ＠＠東京）で、「報復のムフロン～」
とバンチが紹介されていました。Ｗサッカーの日本の官僚の
ノー天気さを　訴えていたかのように見えたのですが、
「このバンチの報復～を　読んで、テロなどの対策を・・・
と訴えていました。バンチを見たとき、目が、ＴＶに釘付け
になっていました。

では、また。

### [6038] 三毛猫	2002.03.10 SUN 16:21:31　
	
ＡＨ第３巻の発売ですっかり盛り上がって忘れていたけど、
「木更津キャッツアイ」にバンチ（新年３・４号）出ていましたね。
３巻の口絵にもなっている全員のショットだよ。

### [6037] 玉井真矢	2002.03.10 SUN 15:50:26　
	
〔６０３２〕無言のパンダ様
久しぶりに出した１通のメールを読んでいただけてとてもうれしかったです。
ラジ＠はメール結構読んでいただけるので無言のパンダ様もぜひメールしてみてください。


### [6036] ひろ	2002.03.10 SUN 15:32:23　
	
こんにちは～(^o^)丿

今日も、またまた暖かく(東京は４月の陽気)なりましたね。寒いのより暑いほうが好きなひろにとっては、こころウキウキって感じで～す。(花見の時期、そろそろ決めなくっちゃ)

この春の心地よい暖かさの中で読む、北条先生の漫画はまた格別なものがあります。北条漫画って、独特の味があると思うんですよね。何か、ハードボイルドの中にも暖かさがあるというか、思いやり・人間らしさ・笑いがミックスしていると言うか！？
本来、(少年？)漫画って、みんなに希望や夢･安らぎを与えてくれるものだと思うし、そうでなければならないはずなんですよね。
それがどのように漫画に表現されているかは、作者によっても違うし、ストーリーによっても違うはずです。そして、その受け止め方も、読者によっても違うし、読む内容によっても変わってきます。読者は自分に合ったスタイルの漫画を読んで、そこから感動を求めればより最高なのでしょうネ！
ただフィクション漫画って、現実のものではないし、現実とダブらせる必要もない。たとえば北条漫画（ＡＨ）に出てくる新宿は、現実の新宿に似ているけれど、現実の新宿ではないはずです。だから、いくら新宿でドンパチやっても、次の日にはみんな何事もなかったようにしています。ＡＨの本質がしっかり描かれてれば、それで読んでいる人は満足するし感動するでしょう。
あまり現実とダブらせると、りょうちゃんや香（１００ｔハンマー）の存在さえ否定しないといけなくなりますからね。それはあまりにも寂しいっスよ！！

わたしは、いつまでも子どもの気持ちは、忘れたくないですね（でも、結構忘れているかも）。だから、この歳でも漫画を読むのでしょうけど・・・。

漫画に年齢制限はなし！！

少し（少しじゃないよ～）長くなりましたので、この辺で失礼しま～す。サイナラ(^.^)/~~~

### [6035] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.03.10 SUN 11:46:44　
	
＞［６０２３］よしきさま
　こんにちは。ラジ＠はインターネットラジオなので、今週の金曜日（１５日）までなら再放送を聴くことができますよ。検索サイトなどで探して、よかったら聴いてみてくださいね。

＞［６０２２］まろさま
　その日は旦那が夜勤だったこともあり、「神谷明リターンズ」のリアルタイムの放送を聴いて、そのまま勢いでカキコミをしてしまって・・・後で、あれじゃ聴き方わからなかったかな、と気付いたんですけど、なかなかパソコンに向かえなくって。これから、わたしもちゃんと最初から説明するよう気をつけますね。レス、ありがとうございました。

### [6034] 玉井真矢	2002.03.10 SUN 10:22:10　
	
〔６０３３〕の訂正

〔６００２〕ではなく〔６０２２〕まろ様でした。
すいません。

### [6033] 玉井真矢	2002.03.10 SUN 10:20:14　
	
こんにちは。やせ気味の玉井です。

[６０２１]でメール出してないと書いたけど先週１通だけ出していたことをうっかり忘れていました。
そのメールを今週読んでいただけてとてもうれしかったです。
今週のラジ@先ほど聴きました。
「バンチラ」いいコーナーですね。
暇ができたらなんかリクエストしようと思います。

〔６００２〕まろ様
了解しました。
今度メールを出す時加筆しておきます。
でも初めのころはよく神谷さんこちらに来ていらしていましたよ。
僕がラジ@を知ったのもここのBBSで神谷さんが告知されていたからですもの！

### [6032] 無言のパンダ	2002.03.10 SUN 10:15:13　
	
おはようございます☆
３巻ゲットしましたよ～(^○^)
私が買った書店では平積みで６列くらいドカン！と置いてありました♪小市民の私は上から３冊目を取り、レジに持っていったのですが（笑）

＞ｌｕｎａ様（６０１７）
朝から爆裂してますね～！大丈夫ですかぁ？！
まあ子供は元気が一番！（笑）

＞まろ様（６０１５）
「ラジ＠」聞きましたよー。昨日深夜！
感激しましたよ！まろ様のＨＰで紹介されていたので興味津々だったのですが、Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様の「神谷さんがＡＨのセリフを！」の情報に、どーしても聞きたくなってしまいました！
お二人ともありがとうございました！
たしか玉井真矢様のメール読まれてましたよねぇ？
所々音声が途切れていたので不確かですが・・・。
まろ様もめげないで「神谷さんをＢＢＳに！作戦」？がんばってくださいね！以前来られた時のあの感激をもう一度味わいたいです！

ではまた(^_^)/~

### [6031] sweeper(Good　morning!)	2002.03.10 SUN 08:59:25　
	
おはようございます。3巻、無事ゲットしました。香港では18禁だったんですね・・・。注意書き、笑わせていただきました。

[レス]

＞無言のパンダ様。[６０１６]
私もです！(笑)下に弟が１人だけなので、お兄ちゃんやお姉ちゃんがいたらいいなーとよく思ってました。なので、りょうには「アニキ」になって欲しいです。(笑。でも、年の差がありそうだ・・・。)

＞luna様。[６０１７]
レス、ありがとうございます。ふむふむ。りょうは恋人ですか。いいですねー。

＞K.H様。[６０２４]
「あたし今度はスイーパーものを書くわ!もちろん冴羽さんがモデルよ！」

レス、ありがとうございます。おおっ！風邪から復活ですか！おめでとうございます。(パチパチパチ。)AH累計200万部確かにすごいです。ちなみにうちの地元の本屋はAHの発売日には平積みで、2列から3列ぐらいに並べておいてあります。
ふむふむ。004は「一匹狼」ですか。確かにそんなところがありますね。私は「冷静」という言葉もしっくり来るなと思います。あとは「最愛の人を死なせてしまった」という過去を持っているせいでしょうか、いろんな意味での「大人」な人ですね。しかし原爆までしこまれていたとは・・・。

それではこれにて失礼します。

### [6030] 海里	2002.03.10 SUN 03:31:08　
	
お久しぶりで～す♪
海里です～♪
軽い交通事故から、約１ヶ月。
いつの間にか誕生日が過ぎ、またひとつ歳とってしまいました。
風の噂では、「海里のヤツ、事故で死んだらしーよ」
なんて、流れたり…
生きてますよ～。
幽霊じゃありませ～ん。

☆葵さま☆
もう、１ヶ月も前ですが、
事故の事で心配してくれてありがとうございました。
本当に嬉しかったです。

☆*rose*さま☆
ずいぶん前の話で大変申しわけないのですが、
ハードカバーＣＥは、
たしか、ＣＨが終わったあたりに発売されたと思います。
表紙のイラストが描き下ろし（？）なので、
あたしはそれだけで全巻購入しました。
レス、遅くなってすいませんでした… m(_ _)m

ありゃ～
もうこんな時間だ！！
寝なくっちゃ！！
あぁぁぁぁ～～～！！！
ＡＨ３巻、買ってないぉ～(ToT)

### [6029] chikka（Ｅａｓｔｅｒｎ Shizuoka)	2002.03.10 SUN 01:45:52　
	
【正道会の問題点】
先程は長レス失礼しました。それに問題発言になってしまいました。（にもかかわらず書きますが・・・）今回のこの「クーデター」は「正道会の問題点」を露見してしまった形になってしまいました。遅かれ早かれ「正道会」は分裂するか、つぶれてしまったと思います。「正道会の問題点」は「組織内での連絡」が無かったことでしょう。これは「李大人」の秘密（李堅強・謙徳の双子）を隠すためだったと思いますが、これが災いしてしまいました。連絡の無さを感じたのは６話「思い出との再会」での「ドナーの正体（香さん）」を告げたのが１年後だったこと、青龍部隊
「グラス・ハート」追跡のメンバーに「グラス・ハート」に恋心を抱いていた劉信宏君を入れたこと（もし下から連絡があれば彼は間違いなくメンバーから外され、下手すれば殺されていたでしょう）、特に２７話「訓練生時代の想い出」の信宏君のベッドの脇での指導官達の会話（第３巻８８～８９ページ）の「各部隊に交流はない。二度と会うことはない・・・・！」のセリフは組織内での連絡の無さを証明しています。おそらく、「玄武」「朱雀」「青龍」「白虎」の４部隊での連絡がないように訓練所とこの４部隊やその他の組織、さらにその上の「本部」との連絡も無かったと思います。まさに「正道会病」が組織内に蔓延していた状態ですね。しかし、皮肉にもそれが「青龍の張指揮官」のクーデターが失敗に終わる結果になったのですが・・・。しかし「上下左右の連絡の無さ」は大企業の倒産の原因ですので、ほっておいたら「正道会」がどんな末路をたどるか想像がつきます。（一説によると大企業の寿命は３０年が精一杯で後はい生き延びるために新しいことを行なうと言っていましたが・・・。）

【正道会的问题点】  
刚才打扰您了。而且变成了问题发言。(尽管如此我还是要写……)这次的“政变”暴露了“正道会的问题点”。我认为“正道会”迟早会分裂或倒闭。“正道会的问题点”是没有“组织内部的联络”吧。我想这是为了隐藏“李大人”的秘密(李坚强、谦德双胞胎)，但这却带来了灾难。感到没有联络是在第6话“与回忆的再会”中告知“捐赠者的真实身份(香小姐)”是在1年后，青龙部队。  
在“GlassHeart”追踪的成员中加入了对“GlassHeart”怀有爱慕之心的刘信宏(如果下面联系他，他肯定会被排除在成员之外，搞不好会被杀)，特别是在第27话“训练生”时代的回忆》中信宏君床边的领导官们的对话(第3卷88 ~ 89页)中的“各部队没有交流。再也不会见面了……!”这句话证明了组织内部没有联系。就像“玄武”、“朱雀”、“青龙”、“白虎”这4支部队没有联络一样，训练所和这4支部队以及其他组织，甚至其上的“本部”也没有联系。这正是“正道会病”在组织内蔓延的状态。但讽刺的是，“青龙张指挥官”的政变却以失败告终……但是“上下左右不联系”是大企业倒闭的原因，如果放任不管的话，可以想象“正道会”会走向怎样的末路。(有一种说法是，大企业的寿命只有30年，为了生存下去，他们会采取新的措施……)

### [6028] 三毛猫	2002.03.10 SUN 01:42:01　
	
ＡＨ第３巻、買いましたよ！
今回はもうバンチ誌で読んでいた分なんで、
サラッと読んでしまいましたが･･･。

で、改めて思うのは、
香が臓器移植を受けた人が自分の分身＝子供だと語る事。
今まで臓器移植なんて、ドナー登録をすると、自分の臓器を待っている人が何十万人もいると考えると怖かったのですが（つい、数年前まで保険も命にお金が掛けられているのを集られるような気がして、入っていなかった人なんで･･･）、
ある程度年を取って、家族・知人に子供のいる人たちをみると、
自分の子供なんて未だ想像もつかない身なので、
そういう考えもあるんだなと少し理解できました。
本格的にドナー登録となると、まだ迷いがありますが･･･。

そういう意味でドナー登録の意識を変えることに、
ＡＨは役にたつと思いませんか？

コメントシリーズ、今度は効能書きでどうですか？

### [6027] chikka（Ｅａｓｔｅｒｎ Shizuoka)	2002.03.10 SUN 01:09:05　
	
【この人も「躍年」でしたが・・・・】
【５９９８】Ｋ．Ｈ様の書き込みを見て、そういえば小室哲哉さんも昨年は男の厄年の４２歳だということを思い出しました。昨年の小室さんといえば吉本興業とマネージメント契約を結びバラエティーにも進出し、「ＴＲＵＥ ＫＩＳＳ ＤＥＳＴＩＮＡＴＩＯＮ」の吉田麻美さんと結婚し、長女琴梨ちゃんの誕生とまさに公私ともに変化し充実した年で本当に北条先生同様「躍年」と言える年でしたが、一方ではあのニューヨークの同時多発テロで「はとこ」が犠牲になったという悲しい出来事もありました。小室さんの場合は「激動」の年だったと思います。

さえむら様（レスありがとうございます。番号忘れました・・・）、３０歳会社員様【５９７３】（遅くなりましたが、「前田慶次郎（花の慶次）ネタ」ありがとうございました。）、Ｋ．Ｈ様【５９９８】が疑問に感じている「リアリティーの欠如」ですが、あの歌舞伎町での「戦争」の後始末のことですよねえ。その疑問の答えというかヒントが今週の「ＴＨＥ Ｒｅｖｅｎｇｅ ｏｆ Ｍｏｕｆｌｏｎｓ～報復のムフロン～」に描かれています。今回の話は「真実」を隠すために「別の事実」をでっち上げる過程が描かれていましたが、見るに耐えられませんでした。（絵柄である程度救われましたが、あまりにも生々しい・・・）
では、「Ａｎｇｅｌ Ｈｅａｒｔ」での歌舞伎町で行われた「銃撃戦」がどのようにして「もみ消された」か。これを私なりに考えてみました。おそらくマスコミ関係には「ホテルアトランティスでのガス漏れ火災」というふうに発表されたと思われます。このホテルでの爆発は「ガスが漏れて引火したしたために起こった」という形にして、２１話「戦士の決意」でのホテル利用者に対する避難勧告は「ガス爆発」の恐れのために行われたというふうに発表します。また、「李大人（李謙徳）」と「青龍の張チーフ」の事件については「台湾マフィアがらみの抗争」で、犯人は逃走中という形でマスコミに発表されたのではないでしょうか？つまり、この二つの事件はまったく別物というふうにしたと考えられます。（歌舞伎町でのヤクザの出動も別のマフィアが雇った「ヒットマン」を追跡していたためという説明もできますし・・・）その為に「正道会（李堅強）」がどんな事を行なったかというとラブホテル（特に「ホテルアトランティス」）や「新宿グランドホテル（李謙徳と青龍の張が狙撃されたホテル）」のオーナー、新宿区長、東京都知事（言わずと知れた石原慎太郎氏）、警視庁（野上警視総監）、警察庁、東京都消防庁、各マスコミ、内閣（当時発足したばかりの小泉純一郎総理大臣）、各省庁などへの挨拶回りを行ない、そこで「口止め」のために「大金」をばらまいて「揉み消し」をしたのではないでしょうか？日本側から言えば２００１年の５月といえば小泉純一郎内閣が発足したばかりで、しかも日本の首都の東京でこんな銃撃戦が行なわれたとなればさすがに「世界」を巻き込む大騒動となってしまう（株価の大暴落で世界恐慌、アジアでの大戦争勃発など・・・。）ので、どこでもこの「揉み消し」の申し出に応じたでしょう。警察サイドでは「ＳＡＴ」の出動はなかったことになり隊員達には「特別ボーナス（口止め料）」が支給され、警視庁、警察庁ならびに消防庁では「緘口令」がしかれ、マスコミも「ガス漏れによる火災」という形で発表したと思います。これはおそらく日本人の死者がわずか２名（「Ｇ・Ｈ」に撃たれたヤクザ－これもヒットマンの仕業という形になるでしょう）だったことと日本側と台湾側の「事を大ごとにしたくない」という思惑が一致したのでうまくいったのではないでしょうか？モッチーも逃げ回っている時に迷い込んでしまったということにしたのではないでしょうか？取り調べを行なったのが冴子さんが署長をしている「新宿西署」ですし・・・。とりあえず、歌舞伎町での銃撃戦の揉み消しはこれで一件落着だと思いますが、この事件が「正道会」にとっては「大打撃」になったことには違いありません。これから李堅強さんがしなければならないことは組織の建て直しと体質改善（早い話が「構造改革」）で、弟の死に悲しみ、娘（香瑩ちゃん）との再会に喜んでいる暇は無くなるでしょう。彼は残った余命をそれに費やすことになるのでは・・・・。（身体持つかなあ～？年が年だし・・・。）

【这个人也是“跃年”…】  
看了k.h的留言，这么说来想起了小室哲哉先生去年也是男性的厄运年，42岁。说起去年的小室，和吉本兴业签订了经纪合约，进军综艺节目，“TRUE KISS”和《DESTINATION》的吉田麻美结婚，长女琴梨的出生，是公私都发生变化的充实的一年，真的和北条老师一样可以说是“跃跃之年”，但另一方面，在纽约的9.11恐怖事件中，也有“意外”的发生。也有牺牲了的悲伤的事情。对于小室先生来说，那是“动荡”的一年。

纱村(感谢您的回帖。号码忘记了…)，30岁公司职员【5973】(虽然来晚了，但是“前田庆次郎(花之庆次)的素材”非常感谢。)、k.h先生【5998】感到疑问的“缺乏真实感”，是指歌舞伎町那场“战争”的残局吧。本周的《THE Revenge of Mouflons:报复性的穆弗隆》中描绘了这个疑问的答案或提示。这次的故事描写了为了掩盖“真实”而编造“其他事实”的过程，实在是不忍直视。(虽然画风在一定程度上拯救了我，但太过生动……)  
那么，《Angel Heart》中发生在歌舞伎町的“枪战”是如何被“平息”的呢?我试着思考了一下这个。估计媒体发表的是“亚特兰蒂斯酒店发生煤气泄漏火灾”。这个酒店的爆炸是“煤气泄漏引起的火灾”，在第21话《战士的决心》中，对酒店使用者的避难劝告是由于“煤气爆炸”的恐惧而进行的。另外，关于“李大人(李谦德)”和“青龙的张首领”的事件，不是以“台湾黑手党相关的抗争”，犯人在逃的形式被媒体发表了吗?也就是说，这两个事件是完全不同的。(歌舞伎町的流氓出动也可以解释为是为了追踪其他黑手党雇用的“hitman”……)因此“正道会(李坚强)”做了什么事呢?提斯”)、“新宿grand宾馆(李谦德和青龙张被狙击的宾馆)”的业主、新宿区厅长、东京都知事(不用说大家都知道的石原慎太郎)、警视厅(野上警视总监)、警察厅、东京都消防厅、各媒体、内阁(当时刚上台的小泉纯一郎首相)，到各省厅去拜访，为了“封口”而撒下“巨款”来“消灾”吧?从日本方面来说，2001年5月是小泉纯一郎内阁刚上台的时候，而且在日本的首都东京发生了这样的枪战，这可真是一场席卷“世界”的大骚动。、亚洲爆发大战争等。)所以，不管是哪里，都答应了这个“抹掉”的要求吧。警察方面说“SAT”没有出动，给队员们发了“特别奖金(封口费)”，警视厅、警察厅以及消防厅下达了“缄口令”，媒体也发表了“瓦斯泄漏引起的火灾”。我想是。这大概是因为日本死者只有2人(被“G·H”击中的流氓——这也会成为“hitman”所为的形式吧)，以及日方和台湾方面“不想把事情闹大”的想法一致，所以很好难道不是吗?Mochi是不是也是在四处逃窜的时候误入歧途的呢?进行调查的是冴子担任署长的“新宿西署”…。总之，歌舞伎町枪战的纠纷到此告一段落，但这一事件无疑对“正道会”造成了“巨大打击”。今后李坚强要做的是组织重建和体质改善(快说“结构改革”)，没有时间为弟弟的死而悲伤，为与女儿(香莹)重逢而高兴。他是不是要把剩下的余命浪费在那个上了?(有身体吗~ ?年纪大了……。)  

译注：“Mochi”可能指[SMA Editorial Department](https://www.manga-audition.com/smac-editors/)中的Shuichi “Mocchi” MOCHIDA。


### [6026] さえむら[レス]	2002.03.09 SAT 23:50:15　
	
[レス]
＞Blue Cat様、玉井真矢さま、まろ様
「ラジ＠」の情報、ありがとうございました！
（早速、聞いてきました）
今後も、「神谷明リターンズ」で、聴けるかもしれない、なんて....。
嬉しい☆

では、おやすみなさい。

### [6025] さえむら	2002.03.09 SAT 22:54:13　
	
今週は、蔵書点検でへとへとのさえむらです。
（ちなみに、蔵書点検とは、図書館の本がきちんとあるかどうかを調べる、お店の棚卸しみたいなものです）

北条先生、今さらですが、
お誕生日おめでとうございます！
今後とも、お体には十二分にご注意なさって、素敵な作品を描き続けて下さいませ。

[レス]
＞Chikka様[番号を忘れました...]
情報をありがとうございます！
...が、今週はAHが休みということもあり、バンチ、見てないんですよね... 。
ですが、疑問に思っていた、青龍の趙チーフはお亡くなりになってるみたいでした。（コミック3巻を読んで、確認しました。）
まだ、今週号のバンチがどこかにあれば、入手したいと思います。

＞ちゃこ様[5992]
おお！お誕生日、おめでとうございます！
「悪の哀しみ」についてですが、たしか、初期の頃のウルトラマンの話の中にありました。（実際にその話を見たことはないのですが、ウルトラマンの特集かなにかの番組で、見ました。）
沖縄出身（未返還の頃）の製作担当の方が書いた話でした。
（詳しいことは覚えてなくて、すみません。）が、その方は、その後、沖縄に帰ってしまったそうです。

長々失礼しました。では。

### [6024] K.H	2002.03.09 SAT 22:44:26　
	
熱もさがり、復活したK.Hでござい！(昨日はしっかりもっこりぶり返していたけど)

　A.H第3巻、読んじゃいました!読者後の注意、第4巻以降も続くんですかねえ。(「～上の注意」シリーズとすれば、まだ続くのでは!?)
　累計200万部、ってことは100万部ずつの売り上げってことですかね。なんだかすごい数字です、はっきり言って。
　これはひょっとして、長期連載の可能性大ですね、皆様。(いつだったか、週間売り上げ第2位になったこともありましたしね)

＞いも様[6003]

　ども、早速のご意見、有難うございました。いも様の捉え方は、間違いなくA.Hを「パラレルワールド」とされていらっしゃいますね。
　漫画の世界ではよくありますし、なにより北条先生が宣言したことですしね。
　やはり設定がC.Hをもとにしている、と考えますよね、あれでは。(ただ、リョウがブルゾンではなくジャケットを着ているのが気がかりですが･･･)
　どこがC.Hと違い、どこが同じなのかを探しながら読むと、結構別の読み方ができるなあ、とボキは思っちゃいました。
　では、これからもよろしゅうお願いいたします。

＞№6000 Getterのluna様

　ども、おめでとさん！！
　はいはい、カゼ、だいぶよくなりました!!荒療治のおかげで、熱は完全に引きました。
　大学時代(そん時は東京にいたから一人暮らし)、40度の熱が出たんで、50度位の銭湯の湯に１時間くらい浸かり、体をそれこそ芯からあたためて寝たら、ケロッと下がったんでまたやりました。
　ども、有難うございました。

＞おっさん様[6010]

「マジっスか！？②巻の『もっこり指定』っていうのはジョークだったのに・・・マジっスか！？・・・ところで、この注意書きシリーズも、もうネタ切れです・・・(汗)」

　ども、ご指名受けた営業部長(すっかりその気)のK.Hですぅぅぅ！！
　香港(中国語読みはshang guan)では18禁だったんですか、A.Hは！やはり性的表現が過激に写るのでしょうか･･･
　しかし、わざわざ香港まで携帯するのか！？とボキは一人、突っ込んじゃいました。
　ネタ切れのようですね・・・以後、A.H製作秘話(F.Cみたく)をカキコされるのも、よろしいかと思うんですが･･･。

＞sweeper様[6012]

「は～カレなんかここんろこひいらことなんかないろにな～」

　ども、上記のセリフとしっかりもっこり同意見のK.Hです。
　レス有難うございます。「モッチー、李大人を見て驚いちゃう～！!（喫茶店キャッツアイバージョン）」
　おお、004、な、懐かしい響きだ！！確かボキの記憶によると、ちょっとメンバーに完全に溶け込んでおらず、「一匹狼」的存在だった気がするんですが、違ってました？
　ありゃ、別個として割り切るのに、結構時間かかったんですね。確かに最初はストーリーも悲しかったですしね、なかなか難しいところではなかったのは？と思います。

「グレネードランチャーが義足にも！(お前は004か！)」

＞元祖＆本家無言のパンダ様[6016]

　まだ「最新情報」は変わっていませんね･･･(3月9日23:00現在)　んで、お返事いただき、有難うござい！(３巻買いました？)
　やはり別個派ですか。まあ、無理もないっすね。いくら新展開になりつつあるとはいえ、今までは結構「Trajedy」(←「悲劇」と言う意味ですが、綴り、間違っているっぽい･･･)的要素が強かったですしね。
　なるほど、「もう一つの物語」ですか、それはいいこと聞いちゃいました。
　んでは、本家さまによろしゅうお伝えくださいまし。

　というわけで、お返事をしてくださった方々、有難うございました。やはり皆様の「C.H観」と「A.H観」、十人十色でしたね。
　以上でこのネタ、終わりにしたいと思います。なかなか参考になりました。有難うございました。

A.H第3卷，读了!读者之后的提醒，在第4卷以后也会继续吗?(如果是“~上面的注意”系列的话，应该还会继续吧!?)
累计200万本，也就是每本100万本的销量吧。这个数字很惊人，说白了。
这个说不定，长期连载的可能性很大呢，各位。(也不知道什么时候，还登上过周销量第2的位置。)


### [6023] よしき	2002.03.09 SAT 21:57:34　
	
こんばんわ。
３巻買いました！（喜）
…て！何が感動したかって、モッチーが紹介に載ってたことです。（笑）
やったねモッチー☆おめでとう！
これからも悪運強く生きてくれ！（一応、エール）

ラジオこまめにチェックしないものなんでラジ＠のことで衝撃受けた私…。
そういうことがあるんですね…今度からは聴いてみたいと思いました。

### [6022] まろ	2002.03.09 SAT 19:12:32　
	
こんばんは。

まず、お詫びをさせて下さい。
初めにＢｌｕｅ Ｃａｔさま（[６０２０]ほか）、こちらこそ、事情も知らずに大変失礼致しました。
（↑ネームに詰まった空さんでも、そこまでは言わんゾ！）
いえ、昨夜、ワタシもサルのよーに「ウキ～っ！！」（←正確には、「おおお～っ！！」の誤り）とか叫びながら、聴いてたクチでして・・・
『何で知らない人にも、おせーてあげないのぉ！？
　独り占めなんて勿体ないじゃん！』とか、勝手に逆噴射していまいました。
ホントーにスミマセンでした！
で、玉井真矢さま[６０２１]の『投稿が採用されたお話』を伺って、是非お願いしたいのが、
先のワタシのカキコごとく”神谷さんをこちら（公式ＨＰのＢＢＳ）にお招きしたい”ので、その旨メールの最後にでも加筆して頂きたいのです。
（聴コミはハズレ、投稿も『その他大勢』なワタシでは、恐らくムリなんで・汗）
あとは、ボキのようなクジ運無いヤツが、人海戦術でお願いすれば、以前、皆様がおっしゃったような神谷さんに『ちょく×２』来て頂けるようになるかも！？とか、思う今日この頃です。

んぢゃ、ぢゃまものは消えます。あでお～す！

### [6021] 玉井真矢	2002.03.09 SAT 18:38:27　
	
[６０１９]Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
僕も放送開始からラジ＠は毎週聴いています。
今週分はまだ聴いていませんがなんか良かったみたいですね！
以前はよくメールを出していて結構読んでいただいていたけど最近忙しくて聴くので精一杯です。
でもＡ・Ｈの話題が出たみたいだから久しぶりにメール出してみようかな？
